美親中派立場轉向 郭文貴爆加拿大宣布停止和中國貿易談判內幕

今年4月23日中國重慶市公安局召開記者會，宣稱陳志煜、陳志恒兩兄弟偽造國家機關公文提供給郭文貴暴料，將兩人「依法」關押至今仍未釋放，根據被中國通緝的富商郭文貴所言，重慶公安局的舉動，就是造成加拿大10月底宣布停止和中國貿易談判的關鍵。

重慶市公安局在今年4月舉行國際記者會，宣稱郭文貴惡意造謠，並授意並指使「疑犯」陳志煜、陳志恒偽造30多份以中共中央、國務院及國務院有關部委名義印發的國家機關公文，作為其「爆料」的主要內容，在海外公開散布傳播誤導公眾，造成惡劣影響。重慶市公安局表示，今年2月18日分別在廣東、湖南抓獲陳志煜、陳志恒。

加拿大兩兄弟，遭中國指控協助郭文貴

郭文貴曾指出，陳志煜、陳志恒二人實際上是在新加坡被綁架回中國，而且兩人是加拿大籍，其中一位還有加拿大騎警的身分，也是現任中國政治局某位常委秘書的親人。

更重要的是，郭文貴29日在爆料視頻中表示，兩兄弟被捕，就是最近加拿大宣布，在中國在一些爭議的人權問題解決之前，加拿大可能無法和中國達成任何貿易協定的導火線。「加拿大他們多少人來找我見面，對每件事情問的一清二楚，但都非常的低調。」

「加拿大總理對陳氏兄弟非常的關心，包括跟中方請求多次，但中方非常傲慢無禮，最後加拿大說，你們今天的傲慢，一定會付出代價。」郭文貴說，於是加拿大主動宣布停止與中國所有的貿易協商，加拿大駐中國大使麥家廉（John McCallum）公開指出，加拿大想要達成協議，仍需要看到中國人權記錄的改善，加拿大才有可能簽署協定。

在此同時，與加拿大相鄰的美國政界，對中國與台灣之間的態度也開始有了轉變，郭文貴透露，一位美國軍火界的大老，是洛克希德馬丁、雷神等公司的大股東，過去曾是中國政府的座上賓，也曾與中國地產大亨共同投資過項目，一個堅定的「反台獨份子」，最近立場胚變，郭文貴說「他和其他幾位朋友要成立全球反CCP（中國共產黨）聯盟，今天要來我家開會呢。」

美國商界親中派，紛紛轉變立場了

郭文貴說，有幾位朋友在中國有很大的生意和影響力，其中有一位也是前國家領導人、前巨大基金的總顧問，擁有很多中國大企業的股份，另一位則是軍火商的老大，他們要發起反共聯盟，邀請三十幾位各國前任元 和各大基金金融集團代表人物來參加。

「尤其是這位軍火商，他的媳婦是中國人很喜歡的好萊塢女星，過去常和我吵架，他堅決反台獨，台灣應該和大陸和平相處。」郭文貴對這位軍火商的兩岸知識感到訝異，比一般美國人懂得還多，「但是重要的部分他都不懂，原因是過去都被共產黨洗腦了。」

今年5月，這位軍火商去了一趟中國主要城市、省分，再到台灣、香港、東南亞繞了一圈，回來和美國政治界接觸的時候，感覺到不對勁了，整個風向在改變中。

郭文貴指出，過去和美國的參議員談到台灣問題，會發現就算肯談，華盛頓的人也講些官話，例如支持中美聯合公報、支持中國統一、台灣是中國的一部分，如果談到「中國打台灣」的議題，官員們私下都說，美國不參與，頂多喊一喊，絕對不會幫助台灣打中共。

中國若攻打台灣，美國絕不旁觀

這位軍火商結束亞洲行回到華盛頓去，發現了巨大的變化，台灣問題不再隱晦，大家都公開的聊，有人開始問「如果中國打台灣 ，美國真的不參與嗎？」、「你想不參與就不參與嗎 ？不參與的代價是什麼？」不再是官方語言了。

美國政界討論到各項層面，例如台灣那麼多人在美國投資，包括美國那麼多人在台灣也有投資，最後這些人慢慢都轉變了，郭文貴說，這位軍火商認知到了，美國華盛頓圈現在立場是，為了維護美國的民主、自由和法制，維護美國在二次世界大戰犧牲了幾千萬人換來的國際新秩序，如果中國侵台，只要台灣開口請求支援 ，美國一定打！

於是軍火商不但和其他幾位同好共同發起全球反中國共產黨大會，當他知道德州大學教育基金要發起議案，反對美國退休基金、養老基金、教育基金投資中國後，他也會對有關的上市公司上，發起 反對任何人投資中國共產黨，「頭兩天他還口頭跟我說，他還要成立一個基金拯救在海外被陷害的華人、新疆人、西藏人。」最後郭文貴豎起拇指說「這個老爺子，不簡單！」

9up夠未 食藥啦佢

有片睇未呀

又FF

郭文貴

郭文貴呢排做乜成日出嚟9up

陳雲2.0

其實淨係台積電一間公司已經夠原因要美國佬幫

APPLE 鳩通 AMD NVIDIA 同埋最近INTEL產能不足都搵佢地幫手
一收皮全世界都收皮

加拿大單野 有無其他野證明
同呢2兄弟有關

美加墨個貿易協定 有所謂毒丸條款
阻止協定國家
同非市場經濟國達成貿易協議
(開會前3個月通知，如果有咩協議 其他國家可以6個月內退出)

雖然個左膠總統的確將個原因講成人權，法律等問題

佢講個一萬億美金殺到黎未??
條友真係好癲

上次個貨幣操縱國就知道佢9up

連登有條五毛成日捰佢d飛機文黎打飛機

咁陳雲同佢差好遠

條友真係曾經係支共建制內生存過

同陳雲所謂做過政府，建制
事實只是做過葉國華間香港政策研究所謂
唔同

竊國者為王，竊小者為賊
就算係吹水 但吹到見班農果班
已經2個世界